紮髻男凌晨行天瑞商場 遇刀賊劫走$300

一名21歲姓黃紮髻男，凌晨約1時半在天水圍天瑞商場地下，被一名帶口罩持刀

男賊行劫，男賊劫走約300元後逃去無蹤，紮髻男沒有受傷，自行報警。警員趕

到，封鎖商場一帶搜捕，但未有發現，正通緝刀賊歸案，案件列作行劫。

總於有人同我一樣咁窮,出街身上唔會超過3舊

凌晨出街要預左俾人老粒啦...

一百 除非事先知要比錢

叫雞都唔夠

可能佢啱先係古代黎呢

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

你點可以blame the victim

香港乜人都有...何況天水圍仲要咁亂...

GTA

Source?

蘋果日報突發...

銀包而家得37蚊